Steam仲有咩模擬、經營、養成類遊戲??

類似factorio, stardew valley, rimworld, oxygen not included 呢類
由0開始慢慢養成既遊戲

NEKOPARA

扯住旗玩好辛苦

material girl

屌

TF2

cities skyline

banished 算唔算

正
次次玩親都停唔到手 唔捨得熄機

planet coaster

RIMWORLD

prison architect

Poly bridge

Carried away

推介你玩Banished

鍾意模擬經營可以試下 Planet Coaster
鍾意鐵路模擬經營可以試下 Mashinki

planet coaster 過左7000人之後lag到仆街，得返10fps左右，但係d設施起左半張地圖都無，好正但真係好lag

optimize 得好差

stellaris

玩策略既話Paradox既唔錯
HoI4,Crusader Kings,EU4
同埋victoria 呢隻係hardcore經濟game
factorio其實裝個mod都夠玩好奈

air tycoon4, 單機android game但可以用simulator係電腦度run

如果planet coaster有特價我應該狗衝去買

一流 依個堅正

鐵路嘅可試BVE Or HMMSIM 渣狗鐵

巴打用咩卡

Project Highrise

lee種style岩唔岩?
前排睇D鬼佬twitch 有賣過廣告話develop梗

我和她的世界末日

software .inc

mad typhoon

No Man's Sky

玩開civ 5同6果類有動畫你睇既戰略game
一玩hoi4就好唔慣...而家都唔係好搞得清個運作流程...
打仗無咩視覺效果有d悶...
反而想玩xcom2果類...如果有隻現實少少應該好好J

xcom2 好趕 如果可以無限養成就好

p社game玩數據架

P社d DLC

要視覺可能total war系列
有戈種戰爭既壯觀氛圍

total war 麻麻
睇牌面就知輸贏
利申：玩過empire

可以以少勝多阿控得好嘅話

我都係呀！真係好難停！
但係成日都玩唔到人地咁靚

amd 380x
16gb ram
i7
已經較到最低效

真心推介 prison architect /airport ceo /holy potato系列

LOAD咗幾分鐘都未得

380x 都唔得？
i7咩型號

我用GTX1080 +i7 +16gb ram都lag

我970 i7 16gb ram 唔lag 喎

mashinki齋睇utube啲gameplay,個建設mode好似冇transport fever自由度咁高,感覺似幫open TTD加左個高清視點咁但係建設mode就要用返格仔,同埋起嘢要分好多款token好煩

btw樓上有人講banished呢隻真係堅抽,剩係manage啲人咩時期做啲咩,同埋唔夠人手要點分配已經夠玩成日,有時唔小心人口過剩食晒啲糧就好快仆直,plan每步都要好小心先可以養班人養得耐,我而家玩最耐嗰個save都係得3xx人

另外另類啲嘅經營game我會推kerbal space program,要接contract之後設計火箭同穿梭機再操控佢上太空去唔同星球黎賺研發點同資金,隻game所有physic都跟足太空動力學同空氣力學,設計火箭又要計推重比同重心,剩係學呢啲加埋太空對接同安全降落呢啲基本嘢都要用幾個月先慢慢摸熟 想再挑戰難度仲有勁多MOD可以加,超上癮game 同埋隻game有NASA支持,有保證

banished玩到後面只要你平衡到就會悶

Planet Coaster
同 cities:skylines
都係純模擬
考你美術
經營係0難度
鍾意慢慢起野既就岩
但鍾意經營就唔會覺得好玩
太易

有mod 麻 都可以好難架

開天災,一個龍卷風吹到條村死2/3人口

Cities skylines 我玩到後期每個community都係差不多風格 高密度商住+OFFICE+小中學+差館+消防+MTR, 隔兩條街加個公園

cities skyline個交通好講規劃喎 咁都零難度定係我太廢

Airport ceo

因為我得五萬人 算後期了 以前玩到兩萬就無玩

我玩到四十萬人

廿幾萬人開始粒u處於長期100%loading
ps i5 gen 7 desktop version
諗緊upgrade 去i7 or 換做ryzen

開左個香港地圖，2065年有20幾萬人，但一直都去唔到30萬

講真佢個交通問題咪又係隻game 寫得唔好
要玩交通玩airport/transport fever 個類好過啦

留名

A-Train 9

Kingdoms and Castles

睇你所講既唔係好唔夠真實定點
挑戰隻game 入面既設定都係一種難度黎既我覺得

後期只要肯花心機拆區重置道路網or用mo預製d裝件已經無咩難道
城市規劃果個位太淺太無深度係cities skylines一個可圈可點既位
希望佢下隻可以更加複雜化更多細節位就天下無敵
但佢係承繼到maxis當年搞simcity既靈魂

planet coaster反而著重樂園設計多於經營樂園...
佢好多細節位都做得好完美..但就硬係入唔到精神時光屋之列
可能因為佢忽視左宏觀果個位...

Same here
起開都以為自己會沈迷玩
但唔知點解會有玩到攰既感覺..

利申：最鍾意果幾隻同樓主玩果幾隻一樣

Rimworld個模式最岩我，間唔間有野入侵
不過如果有3d版建築會多元化d,探險完素多d就完美

Euro truck simulator

rimworld如果畫面靚少少

Majasty

transport fever
由十九世紀開始建立交通王國

試下玩Kenshi, open world rts+rpg+sim,
個背景又係末世, d人主要用劍係沙漠生存

有新DLC

終於可以剿共

岩岩睇下好似唔錯！

呢隻野正在多玩法，你可以單兵練到超勁
可以好似rpg咁練一隊人周圍farm，
可以經營一個town打下仗又得，
淨玩跑商養兵又得，極力推介

oxygen not included真係超抵玩+好玩
耐唔耐又有更新, 次次一開GAME就起碼玩幾個鐘停唔到

留名待買完唔玩

但係獲獲玩到尾就有個問題，為左d咩
後期拎到平衡其實已經玩完左隻Game

非steam既話a train 9
超複雜

仲未有discount 嘅

有冇GAME好似 AIRPORT CEO禁

呢個真

added to wishlist

好毒

有冇模擬遊戲係開賭場

全國最大的

Kerbal space program

google 完d聲優你就唔會扯

我而家試緊係地球軌道用對接砌隻遠航殖民船出黎,都仲未搞得掂

Planet Coaster好似好正咁
見佢有半價即刻買左

但係dlc無減

先入坑

冬季特價,推

slime

skyline

Cities: Skylines
banished
Prison Architect (呢隻類似rim world，好快爆機)

買咗但係唔識玩